[
    {
        "randomId": 235
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    }
]